
                      La ví pensando que iba a ser un descojone de pelicula y que iba a dar un toque original y diferente, pero me resultó aburrida, se puede ver pero no le doy el probado.
        
            